警方現在實施人潮管制，請各位向前行，並安全離去

好多人呀！

有聲

個個出哂街

聽到呢句野姐姐係有街出